[893]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(227) 瘋狂FS瘋狂拍CF瘋狂拍綜藝唔該

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48）

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人,發夠centre夢未啊屌推夠真真走未啊

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

[894]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(226) nakonekoya
SUMMARY內含大量吹奏成份，建議使用WIFI觀看。

1. 油B太攰所以走音了

00:50
喊

Yuri cried a lot because she felt like she didn’t sing well live today and felt bad about it, eunbi told her that she did well and that she shouldn’t worry about it since only the members noticed it uwu my baby

2. 英治哥要養肥IZONE了

3. 大量吹奏

4. 大量吹奏

5. 吹奏吹奏

6. sorry D女真係比清純溝哂
我全部都要

7. 吹奏HI醬

8. IZONE銷量過10萬

9. 吹奏呀櫻

10. 吹奏呀櫻(FS)

11. 吹奏奈子NICONICONI(FS)

12. 為左各位冇追POST嘅巴絲，我決定照本放足完整版吹奏嘅相比大家睇(FS)

13. 其實元英上年先小學畢業

14. 吹奏呀櫻(FS)+ 奈子 + HI醬

15. 清純(FS) +少少蛙

16. 元英

17. 今日音銀相

18. 安狗狗飛踢

19. 吹奏呀櫻

20.

21. 究竟FS有幾多相

22.

23. 吹奏奈子

24. 櫻

24.1 櫻

25. HI醬

26. 娜榮巴
->

27. 安狗狗

28. 櫻

29. 我吹奏嘅就唔PO啦

30. 彩元呀

影得麻麻地 ->

31. 蛙蛙

32. someone gave sakura a nintendo during today's fansign. probably a nintendo switch 😮
she said 'thank you' very loudly

YEAH 今晚有機打

33. 睇櫻睇到傻

34. DLLM 眼淚呢

35. 屌 靚到仆街

36. 一句: AKB歌唱比賽

37.
睇多次encore 屌大主唱真係有個center夢架喎 頂你跳nekoya又係 依家又係
明明膠真rap緊 佢迫左上去膠真就未rap完就退返後面

2:53傳送門

38. op asked sakura if she’d like it if chaeyeon called her unnie, or just saku-chan, sakura like a friend. she then firmly said friend!! with a serious look on her face. op asked if she doesn’t like (cy calling her) unnie, and she said she didnt

39.
岩岩睇中字 點解哪曹青蛙
其實解腰邊肉

40. sakura fatfat

41. 清純OP

42. hyewon fansign 181109

hyewon: do you know gochuumon wa usagi desu ka?? (is the order a rabbit?)
fan: yes, i know
h: isn't it really cute?
fan: who is your favorite character?
h: it's chino! you're the first person i've met who knows this show!

43. 元英BB

44. 小天使彩元

45. 娜B

46. 笑死

47.
miru 又發功

48. 蛙蛙

49.
佳恩

50. 櫻蛙

50.1 櫻蛙

51. 投票上the show 1位 thx

52. 櫻呀

53. 本田大師

MORE-->

54. 純蛙

55. 奈子

56. 櫻

57. 瘋狂吹奏蛙蛙

58. Gamer櫻 的選擇
[img]
彩燕 膠真 青蛙

59. 好多櫻圖呀

60. 又溝女

唔撚幫清純吹奏

61. OK

62. 太多啦自己睇蛙蛙啦

63. 送隻最垃圾MARIO GAME

64. 奈子

-> MORE

65. OP清純

->

66. 到權F

67. 80分

68. 元英終於似14歲啦

69. 撚娜B

70. 尾哥

71. 181109 音樂銀行 上班路 新聞圖

72. 邊個大邊個細呀

73.

膠真好搞笑
=======================

【後記】181109簽售會後記一則

[帶著微博去旅行]安狗狗vs fans土味情話

🙋“kk，我遲到了，但是我為宥真準備了一點東西，我可以做嗎？”
🐶“kkk試試吧”
🙋“宥真啊，我要舉報你！”
🐶“（已經做出了傷心的表情）”
🙋“請問我一下為什麼，kkk”
🐶“為什麼啊？ ”
🙋“因為你已經侵占了我的心”
🐶“啊呀kkk，那我也可以做一個嗎？”
🙋“kk可以試試啊kk”
🐶“我要登記！”
🙋“登記什麼啊？”
🐶 “婚姻登記！”

安狗狗

74.吹奏呀櫻HD相

75. 高真&火蛙

76. 原來彩燕唔係真名

77. 叫裕華做表妹算啦

78. 安狗狗 HI醬

79. 吹奏彩元

MORE ->

80. 尋日FS片

81. 娜B

82. 吹奏

MORE:

83. 吹奏系列

84. 瘋狂吹奏

85. 蛙蛙

86. 屌又溝女

87. 燕蛙

留名
我愛P社 P社愛我
今日我團600日 賀圖都冇張 P社仆街死啦

記得PO埋油B尋日既個人代表作

88. To chaeyeon: From produce48 to izone, who can be called as your pupil in learning dance skills?
Chaeyeon:Sakura and Minju.

Q: your most confident thing?
Sakura: Wink😉

did u mean wink with both eyes sakuchan?

娜B&奶粉

89. 181109 Sangam Fansign
Coca Cola vs Pepsi
Wonyoung: Cola
Sakura: Cola
Yuri: Pepsi
Yena: Cola
Yujin: Pepsi
Nako: Cola
Eunbi: Cola
Hyewon: Cola
Hitomi: Pepsi
Chaewon: Cola
Minju: Cola
Chaeyeon: doesn't like soda drinks
識飲一定飲COLA PLUS

90. 吹奏權F

91.
主唱準備征服蒙歌
Our precious main vocal joyul !
If you‘re given some kind of opportunity in the future, what kind of genre would you like try ?
Rock
Ballad

• She said her vocal tone suits rock music and would like to sing it on mask singer if she get a chance
[/quote]

92. 尾哥

93. BTS紅白在内所有音番出局

94. 晨咁早就吹奏

95. 晨咁早就溝女

96. 電死我LM

97. 上次chanel全套sponsor IZONE

可信度極低

98. 珉周最常用叫宥真 安幼丁(幼稚園小朋友)
還有問了很好奇的"少爺"(도련님) 珉周說宥真還很小想守護她 有時候又很帥氣 所以叫她少爺

99. 呀櫻SO CUTE

100. November Girl Group Brand Ranking
1 TWICE
2 IZ*ONE
3 BLACKPINK
4 SNSD
5 Red Velvet
6 Weki Meki
7 WJSN
8 April
9 fromis_9
10 Apink
....

101. 大量P櫻圖

102. 彩櫻BYE

103. 大量FS CAM

104. 重複吹奏都唔好怪我

105. 裴巴真.抖M

106. J左成3個月先放

107. 清純

108. MAIL仲未死

109. M2 QT SHOW

110.
安狗狗

111. 安狗狗好靚

112.
AKB48 No Way Man Dance Audition‘s Top Views (10 Nov, 12:13 PM (JST))
1. Yokoyama Yui (Team 8) 302K views
2. Kojima Mako (Team K) 75K views
3. Murase Sae (Team BII) 50K views
P.S 唔代表揀佢地

113.
CFCF
Q: What is your favourite chicken brand?

1) BBQ
✔️2) Kyochon
3) Goobne
4) Norangtong Chicken
5) Others

cr owner
[/quote]

114. 吹奏NAKO

115. 好撚多吹奏DLLM

116. 吹奏彩元

117. 彩燕:

以為會係po lin唔會po曬啲圖
同埋下次不如好似我咁將同一個人嘅吹奏擺埋一齊啦

summary 唔好咁多圖啦…睇相既比link咪算

第一頁黎明之尋晚佳恩去smtm都係重點

痴線117

summary 105

我gmarket個2隻到咗

氣

sunny巴食飯食咁耐？

【每日經濟】＃音樂中心＃今日因棒球比賽轉播影響停播[話筒] 10日據MBC編成表顯示，從今天下午1點45分（韓國時間）開始將進行2018韓國職業棒球聯賽直播，因此原定於每週六下午3點50分（韓國時間）播出的<顯示！音樂中心>將停播。

我整到一半已經返唔到轉頭

開球嗰日我都係咁
但係之後已經po lin算

已經中招了

🐸🐸🐸🐸🐸

lm

顯示！

好多正圖

圖

無所謂啦
我聽日都唔得閒整

偽summary
真金剛棒

問多次先
挨鬆會唔會去mama
係嘅話我拎埋啲la vie en rose去宣傳啊

d有資訊性既相先放入去

你確定今日爆唔到依個po？

應整到80+個陣
諗緊轉唔轉返
但係轉返又要整一陣

屌

辛苦巴打 做總結

未confirm呀
你打算依家去霸定位

手足們今日同我推爆個po

唔知係咪我錯覺 我覺得除左Nako 肥左 蛙都肥左

生無可戀

我只係想送曬啲碟出去
冇諗住買2488去睇

一定晚晚食宵夜啦

其實好多都肥左 娜b元英都係面肥左

你整定今個po summary啦

2488睇本命都要諗下買唔買啦

SUMMARY爽呀
貢獻左好多圖

你預唔去香港多
佢哋應該拎唔到咁多獎

大家近排都轉用曬新腦魔

你想我比咩答案你

剛出道就唔洗測體重既女團

有時應該係腫，未必係肥

咁仲去唔去會場送碟好
個團都唔嚟

一直都覺得要鍾意好多隊先抵,就咁去本命con最貴都唔洗呢個價

元英 hi醬 個樣都肥左咁

剛出道就可以去旅行浸温泉嘅女團

CAPTIN NANCY會唔會去MAMA啊
我想場外Heya Heya Hey應援

成班好食好住

剛出道就着Chanel嘅女團

落左WARNING
希望唔會比人屌

好食好住 係得清純食極都唔肥

肥d 仲可愛啦,等睇櫻肥番到三點式個期

我想講成隊都肥左 但驚比人屌

櫻本身就減到太瘦

現實
連清純都脹左d
係無其他人勁

最辛苦係pd個期,個個變人乾
而家好食好玩肥番唔奇

肥左更好睇

肥咪肥
邊好似pd咁日跳夜跳

櫻係瘦極都想再瘦嘅人黎
瘦到仆街都會節食

應該咁講 Pd個時個個挨到瘦哂殘哂

我真係好唔中意依個髮型

睇左後面清純

提咩清鈍
我已經習慣個個都比佢食

屌,我隻油碟留返係到下次幫返你地集氣
btw藝娜rose碟多左求換hi醬rose碟

脹左係

第4頁留名

係既 個時咁chur 依加食返夠本先

我都覺肥好睇d 不過始終上鏡就會將佢地係肉無限放大

好癲 佢就應該要肥d啦 不過我見佢個樣都肥左小小
面都長左小小肉

奈油真係分唔開

hi有油張unit諗左好耐儲唔儲,而家中左索性儲埋
除左3人unit卡同彩燕單人之外其他都可以換
換咩都可以,除左油b

同埋不如整個呢度既推list

nako 對髀

你都幾多野想整喎
twitter update左未

來簡約地愛多八十年 態度未曾改變

那位還活著嗎

我之前都提過，但洗走咗

應該差D就電死

乜嘢推list

推

整黎做咩
想統計下呢度d人有幾蕊？

真係好少見嘅rose油

暴露曬

Summary，尾哥漏左呢兩個

半off topic兼私心唔齊no way man audition(新飯咩都唔識唔肯定係咪跟view數揀人做center同護法)
睇aoi嗰個啦 想佢入

Aoi

神志娜結衣

菜仔

智代梨

saho

mako

十夢

萌Q

Sae

我覺得下目線嗰個應該係即場死

出發去信和

又去?

買poster 定係爆碟？
你唔係齊set喇咩？

屌,我隻油碟留返係到下次幫返你地集氣
btw藝娜rose碟多左求換hi醬rose碟

hi有油張unit諗左好耐儲唔儲,而家中左索性儲埋
除左3人unit卡同彩燕單人之外其他都可以換
換咩都可以,除左油b
____________________
其實個卡表仲有冇人睇,岩岩更新左
HI醬我真係差隻ROSE碟就搞掂
希望有巴打幫幫手同我換

約左人交收, 順便睇下有無花生食

原來尋日有fans送switch俾櫻花

仲有隻垃圾game

好滾動 有interview
藍字個句不能同意更多

係咪每個人都有2張團卡?

屌奶星 我仲以為IG段片嗰個係nako
好彩仲未除褲

你好遲

就咁用Google 翻譯，狂出keyword "debut", 連Google 都撚我

真係出極都仲有貨

可能價值觀唔同
唔明點解D fans咁捨得，老老實實，要花錢就正正經經搵返個去為佢付出啦

終於追完po
我箱gmarket 都到左
btwLM

集氣

應該已經無人理
中咗權F碟 想換

返工忙，放工後又唔得閒

POSTER?
我而家3個海報筒係到都唔知點算

小二兩包花生加碟油菜

我淨係可以用娜B換咋wo,因為得呢隻係重覆左

之前買左
所以今次冇買連poster

好多野都係vlive講過
兩個人初印象, PD完左做左d咩
佳恩話未來仲未有好詳細既計劃, 但係想同deedee一齊debut
佳恩想去美國睇下deedee屋企係點同埋想睇真長頸鹿
我都係google translate

又有人大爆死？

友帖fromis_9代表 小智首次入場幫手支持

一張unit一張單人

放送小卡

算啦mama場外等我派碟

留命

塔巴個gif真係好傳神
成個動畫好似為爆碟而整出來咁

小二 來一碟油菜 給這位巴打

大家有冇興趣一齊派碟

多謝大家關心，冇油

清純魔爪周圍伸

人來 給開司一隻油碟

究竟Misa有無收過油卡油碟?

好想照顧佢一生

小飯粒啲碟係咪已經到咗

店員：請問需唔需要翻熱

我甚至覺得可以del咗佢喺temolate嘅嗰張圖

有排等，跟中站訂

中站
做咩唔gmarket訂
信和爆碟團仲有好多空位

會唔會出repackage 都未到

偽推可恥

係愛呀

屌…隻眼自動filter 左油…原來肥hi張unit有油架

白漂

送中站特典啊嘛

特典？
嗰啲自製postcard？

我第一次訂碟已經係gmarket
之前都係walkin信和買或者cd ware house

Yes，同埋幫囡囡撐下場
Btw 是咪出左mwave 簽名碟
有無人訂左

其實呢d碟比人開哂出黎 換卡
再包膠都冇人知

白漂?我有買碟㗎喎

之前有案例?

知你係

我地都有 但都比人話

唔係wo,應該2張unit先啱,我中咗2張油unit

6中3

記憶中係有嗰啲收縮膠機可以買
但係都有返咁大
應該唔會真係有人買掛

錯版

yes or yes

放送卡真係好靚

很想要吧

權F算吧啦你

好少有女團出道反而肥咗，好少有團出道就嘆世界。

妖 唔講無發現
可能啲運氣係買感傷列車啲時候用曬,今次4隻1隻櫻都無

你有邊張？

肉體飯留名

奶粉 已經拎左上twi換

經呢D站訂會唔會真係比人REPACK過架
抽起晒D櫻卡,放番D油卡,再封番包膠

權F隻手留名

櫻奈心諗出道原來咁舒服

緊係俾人抽起晒D油卡啦

會呀，會去櫻奈6年來留低好多腳毛既SSA

痴線架

la vie en rose舞台有無一個版本係無男聲打call 好撚阻住

我會即場跪低

唔覺有

music bank我都仲唸緊，淨係想睇twice

緊係拎d油出黎 blur完再放番入去

music core幾點播

係咪話清純,又食又拎又摸又渣

今日係咪上音中?

人多排隊排好耐

冇錯，HKT center要由HKT人黎代

佢未出道就開始
Miru and Minami

第一次fansign個舞台算唔算

究竟韓國有幾多個音樂節目 日日都有得上

$2488
可以握到幾多次手呀!48來講

二至日

music bank 1588

2488 夠我買韓場黃牛靚位

睇$480算啦

停播

雖然最想要膠真青蛙 但抽唔到油b已經好好

有nako碟仲想點啊

HKT48 宮脇彩燕

nako價值連城

係喎

連team Kiv都唔講埋證明就係假冒

offtopic 有無哩個icon既原gif

中站做呢d野好似會俾人追擊到關門大吉

大家都是hkt 不要分那麼細

又聞

唉睇黎我都要出mk 原裝耳機線爛左 平平地換條粗用

但係有比人爆過係咩

我有，可以換你張元櫻嗎

我爛耳機因為都係cheap嘢
都係直接買新嘅算

關了,改名再開,又一條好漢

香港十代開既站就可能係咁既

我未捨得換耳機住...我呢個原價成6000蚊

我喺美國

我長頸鹿又有新圖睇
p社世一
屌你老母捨得貼我團600日圖未

寄

fedex

屌6000
我嗰啲係真係cheap嘢街邊貨
咁樣講起我都想換耳機了
換個好少少嘅
依家啲無線耳機係咪仲係
因為啲耳機線成日都打幾個圈
解到我心煩氣燥

都可以 但啱先位巴打你係講緊邊張？

換金線啦

多謝P社

木耳

買隻圈鐵夠用喇

木耳+1,慳返唔小錢呀

好好笑 最尾個張

小飯粒都有玩？
有冇推薦

玩開淘仔耳機

唔怕有伏？

今日交收，本身見打字風格同用啲心心emoji仲諗住係妹妹仔，點知最後都係巴 果然追得嘅都係有棍絲

垃圾小米出新野抄airpod
做勇士玩下囉

用 iphone 既可以等 airpods
好處係無 delay 同 connection 穩定
缺點就係非入耳, 出街嘈既話會收晒街聲

我上次換走彩燕碟既係妹妹仔

筆直幾多先

抵玩呀呢枝

唔怕，我隻耳機都過千架

TB都過千

我d frd玩幾千既淘仔耳機都有
係抵玩過大廠既

手機聽歌除非係無損flac,
如果唔係都唔大分別姐，
利申：貪方便用AirPod

肥妹連飲水都咁可愛

用過我個friend個airpods

越講越想去換

音質黎講就係
我耳仔聽重bass會頭痛
又要人聲勁貼耳
都係要買，買黎吉iphone

唔入耳
嘈啲都聽唔到嘢

真心想hkt嘅代返兩個hkt

會否有絲肯為佢地轉less?

嗰次係排緊disneysea個濕勁nemo
啲鴿近啲我都聽唔到

點解我好似有見過依句說話

你問緊啲有棍絲？

本田大師出手了

娜B塊面好似肥咗

清純主動撩櫻
哈

一道綠光閃過
我哋一齊唱返首gren flash

講IZONE個段
姜醬姜醬姜醬.......

岀街咁嘈都分唔到啦

第一次追偶像買碟...
中兩張油b小卡

我推權f同櫻花 咩都唔中

點解我開始覺得越嚟越煩
仲有錢

unit姐
如果你早一個星期去信和
啲權F會多到你唔想要

深表同情

巴打張蛙換唔換,我有權F

無headphone黨？
WH-1000XM2 lm

鍍我 高真 火蛙 海率

我窮撚玩喇叭 X-HM26 LM

玩喇叭玩到窮

個喇叭平過大家既耳機喇老細

點解一click入嚟會講耳機

你現在正身處在硬件台。

係我錯
一見到有個巴話要出mk換線就醒起欈換耳機
就開住個topic

仆街下星期五六冇fan sign 星期日去到釜山大邱仲要聽日截....

都好多人有玩耳機

其實你地係咪咩都講得?

你想講咩先？
成人台小妹唔講架

早幾日出notice無睇？

你可以去油B出生地遊歷

推post有計

係邊間買 我都想出呢隻

唔記得我原本叫咩名?

105summary 到底係咩玩法

起底功能

冇眼睇呀

常睇cafe

早幾多日都冇用 買咗機票
唯有搵下fd
下週仲要冇音中預錄 預錄又難入
依家當去旅行咁

百搭

如果你係問第105
我都想知

慘

我都想買隻貴既退燒
俾人叫窮撚就開爆vol整聾自己退燒

冇就脫飯

追MCD ?

屌 原來你係百搭

但唔一步一步上又feel唔到貴係邊

我嗰幾日得返MCD 音銀 人歌

徐小鳳式推post

清純每日24小時係點過

再上就要變cm 到時真係破產

你岩架，所以極燒錢
我都係潛潛水，
呢post開始激起我換耳機既念頭

冇人應所以再講

點解唔遲一個禮拜追AAA
博下廿號有開FS

點解係叫徐小鳳式？

呢幾張唔係好清
btw thx c打 一直出圖

AAA 28號
我係諗住佢五六日實有fan sign先咁
因為下星期一冇得請假 月頭又有一日冇請假
迫住咗呢個星期
下星期又怕打歌一打完

馬尾

OMY真係好正

點解要咁做 唔明

你知嘅

因為完全唔關TOPIC事?

慘到
唔知講咩好

不過嗰日實係佢主場

你地係咁
我咪中間出下圖

唔撚知啊

Q. Member you want to bring to the theme park

1) Yujin who never rests and plays
2) Bluffing Yena who can't ride scary rides but says she rides them well

3) Yuri who screams in a high pitch even when riding rollercoasters
✔️Minju who's also no-jam (no fun)
5) Kwangbae* (Hyewon) who goes to the theme park to eat

*When Kang-chan was translated from Japanese to Korean in Papago it sometimes gives the result as 'Kwangbae'
cr.S2_KCW

屌都係唔撚明啊

佢哋話櫻除咗馬尾仲有露額頭

又抽娜b

po漏

其實買耳機真係最好落鋪頭帶埋自己player/電話去試清楚
個個人鐘意聽既野唔同 自己感受最準確
同埋個source都好緊要 你會得閒慢慢down無損檔再入機既 同你用app/mp3檔都差好遠
利申以前315–>846–>返轉頭用返535算

精靈奈子回購一則
奈：你好〜
我：你好〜奈子有丟什麼東西麼？
奈：？......沒有沒有
我：我找到帶過來了
（說的同時掏出了精靈翅膀和精靈棒）
奈：啊HHHH
（戴上後邊看著邊我問我她看起來怎麼樣我差點瘋了）
我：奈子是精靈啊ㅠㅠ因為奈子我心臟疼ㅠㅠ
奈：腎臟...？
我：心臟
奈：腎臟？
我：因為奈子太可愛了ㅠㅠ
我：啊，昨天不是和兩次見面了麼，說話了麼？
奈：沒有ㅠㅠㅠ（表情超級可惜）
我：怎麼辦啊太可惜了
奈：但是娜璉前輩先對我打招呼了，說了你好（日語的）
（說這句話的時候奈子表情是那種非常恍惚的表情ㅋㅋ邊抱著自己邊說的ㅠㅠㅠ奈子真是真實的一次ㅠㅠ）

本來便利貼是叫奈子排次序的結果只選了妖精奈子妖精糖糖
便利貼：金奈子Nak糖糖矢吹絲草黃豆粉（Kinako）

twice用日文同nako打招呼先

molamola

點解要兩個無趣一齊去主題樂園
咁樣好咩

啲女俾你溝晒啦

因為唔想同另外四個去

係

負負得正？

我上面PO都打左啦
清純每日24小時都...

我用google translate轉番做繁體字點知twice repo個d都轉埋

有聲㗎

以為會揀娜b

可能簡娜b佢會好撚chur

咁樣搵番個同屬性算

即係點

經典重溫

屌原來係徐小鳳歌配miru寫真

乜都要玩

Repo中饭投稿一则[好喜欢]
奈子如果去无人岛会带什么呢？
A冰淇淋
B西瓜
C iPhone
D 我
奈子选了C

娃：放過我

吹奏

雪糕呢
無人島冇signal㗎喎

你真唔記得定假唔記得呀

依個彩元嚟喎

#325點會諗起首歌啊

簡我 會唔會太開心

唱住twicw首signal可能就收到

signalbune signalbune jilijilijilijili

佢見到有得打機先笑得最真

d腿真係

非女衣真係識貨

佢會激發蛙啲毒舌能力

佳恩story

法國香港t團飯多靚女過挨鬆

fanbase大好多

After school 全隊d腿都真係不得了 [

對腳
今日又咁多野睇

點解佢大大隻隻可以咁得意
又諗起佢上次輸左個反應

笑到崩曬就知佢有幾開心

nine muse啲腿都係

你見曬呢度啲有棍絲啦咩？！

挨鬆飯現階段仲係大量毒撚+少量毒絲

佢仲未肯貼我團600日圖

裴巴係咪要即刻認係twice飯

都係個句 開心還開心
千其唔好讚pledis

好易讚壞

有無圖？
利申藍字肥毒絲

你做乜嘢

繼續屌到pledis成材

痴線

油飯

依個係你
又once又油

10蚊雞CD連專再送埋海報, 就算唔聽拎黎墊煲都抵

好攰,陣間仲要返工,都係訓一訓好
希望你地唔好爆太快

即場有人賣？

為咗日本line大家都好腎痛

仲有J_ _

熄機前見到PO埋,訓了

俾大家參考下

諗緊出唔出圖

做緊咩佢地

gif效果更佳

咁淨係櫻奈仁三個港飯fanbase已經係男多

今日個預錄好撚正
下星期六記得睇

係, 櫻奈仁d卡碟特別多人要

呢個po同出面個izone po有咩分別

好撚酸

自己睇第一頁

要唔要推油?

呢度係油飯post

曲線愛油

一講韓國就諗起殘巴

呢度除咗iz*one,其實pd 48啲人都可以討論

收柔卡既話無限歡迎

我為過油b作過好多首歌

駐韓國記者 殘巴

ig有人免費送油碟

呢個post既都市傳說

屌做爛市

咦同佢收然後再放 fatfat

下個禮拜音中?

究竟有幾賣唔出先會送

出發lu
去爆油先

今日錄 下星期播

又去

一生巴陰啲陰啲咁爆咗好多碟

到左mk了

我食個晏都出

HOLD

今次想買個k字頭果個電子版

嗰啲卡都買得落？

可唔可以教我跳la vie en rose

我想知果舊野係咩來 所以買來試下

我耐冇跳到 自己都冇信心呢家話自己識跳舞

岩岩係mini買左隻

扮咩 買no or no咪直接講

想單收卡發現冇人放

痴線真係每個weekend都會有連登仔喺信和
有啲人就唔洗講啦
星期六日都會喺信和

係喎diuuu 唔記得仲有哩個!

都唔知係咪係信和番工

順便過去行下姐

一生巴係淨係中意子瑜?

我成日覺得9跳上網學都得

可能我琴晚去爆碟嗰間舖嘅老板就係你哋呢堆人嘅其中之一

加油 我都好想學野 瘋狂
可唔可以做富二代 唔洗番工 比我學野

你太謙 你應該都係好似仁美彩燕就咁望一陣條片就mark到曬動作再教人

k字頭個好係要down返佢個app先得?

盡量令到自己唔會鐘意多過一個

係嘅話點會貨唔入多啲貨

係冇問題
奧運果D 大部分都係自己圍爐睇影片學 好唔好睇有冇基本一回事純興趣姐

就係想係學生時代爆盡佢學多啲野咋

molamola
望住你越踩越深

油

有關清純：
1. 一次最多食3個飽
2. 橋村炸雞
3. 濟洲島Vlive提到既二輪食左生魚片
（清純唔食海鮮）

附：清純係路邊Casting

以前中學為興趣係試過學嘅
依家不了
睇人跳算

我當做運動 平時返工坐電腦1X個鐘.........

唔明點解佢唔食海鮮

我依家最想學popping
Ong個隻
好撚型
次次都j死我

前第一學生

認真我想跟容俊學跳舞

叫佢係香港開舞蹈學校

佢D舞都好需要識POPPING D身體控制

原來中油真係好易

利申一發中油B

學rumor

學popping想純自high

有冇人知依加showcon周邊 咩價位? 上ig淨係見到手燈仲要$280

kyuchon最難食

又油up

freestyle

吓我覺得幾高汁

我small potato
讀書算

Showcon stick 150

poster 275

好難食 好多韓國人都唔食了
都係話佢又貴又少 又唔係好食
家下大部分都係遊客去食 佢一早用好多明星做代言
所以好多人都因為班明星做代言去食

bbq都難食 好乾 食過一次不了

第4個間 노랑통닭就好好食 又多又好食 好juicy 又平過kyochon

要po個戒賭熱線~
怕大家逢買必中油

上年去橋村都仲算多人去食 今年就無乜 唔知係天氣問題定可能真係難食咗 下次再去嘅話試下你講嗰間先

今次都有proofreading

幾個月前先韓國有話佢難食既post上熱評
食過1次唔好食我就唔會再食
不過sofar我食小店多
好多都好好食 又平d
利申炸雞我通常係叫外賣

我反而想學girl crush果D感覺

邊個子瑜先

會唔會係突然差左好多
上年年頭係韓國食 仲幾好食

哦
咁rose幾岩你跳

我有得跳會跳哂W1 D歌

梗係真嗰個

所以容俊幾啱我

買咗未Yes or Yes未

2 3年前我食已經覺難食
不過所有野有比較
食過好食就覺佢好難食

點解你可以咁好運

4張卡

唔係唔買阿嘛？？？
一隻碟random5張卡 ＋3人卡
preorder 仲有1set 10張卡（3ver）

痴線
次次開都係本命

手卡
今次玩野

啲運好到不得了 好羨慕

我?
一抽入油

冇樣嘅小卡 咁要黎做乜

係5張
手卡都係random的
每人10張卡（連埋手卡）
3ver album
會random 5張卡
中唔中手卡係睇你運氣

冇追都覺得歐洲人

想比人j手 好似係

哇屌每個人10張

最多我一陣過去post戰利品囉

點解會突然出咗你跳la vie en rose嘅畫面出嚟

如果買53單想要櫻/Nako/仁美/美久/mako生寫應該買邊個版？

想J

A

今年3隻碟都係咁樣玩
仲要有pre order 10張卡（呢樣有tt開始就有 仲要大多數都係有幾多ver碟 就有幾多ver pre order set卡）
好撚抵屌 呢樣真係好過sm 好似乞丐咁 得個一張卡

所以有d人係一箱箱咁買

支持

睇錯54
53就D

琴日公布第一場fs名單
有朋友買多過100隻都唔中

最尾嗰句深感認同
唔係一發入irene都唔知要買幾多隻碟

53單？

以前深受其害 仲覺得 1張 好好阿
你知買歐美定香港都好 最多咪又係多張poster
韓國有卡 仲random 不知幾正
但自從jyp咁玩法
就覺得sm真係好乞丐

Yes

越買越覺得抵
結果

通常Type D
但機率好低

人地5日已經10萬, 我地7日先得8萬.

咁多卡 想儲齊咪儲到癲
不過如果對剩係買一兩隻嘅人又幾抵玩 一次過滿足幾個願望

好多團一年都無5萬

終於追完post

人地團既人數都唔同

都係 但其實計落想齊要買18隻 仲少過挨鬆

咁追埋油小卡

留返比你

冇得咁計既
挨鬆咁好成績係好令人鼓舞
真係比我想像中好
都係個句 期待下g榜15萬

你都未計重覆
一諗起依家都好似仲聽到蛙叫咁

有冇計埋 先

痴線咩出道十幾日同t團比

比黎無意義啦人地出道早三年喎

知你想要油喇 開親碟都嗌油b

下下計埋重覆就唔掂啦
家下係咪買22隻就齊11先
唔係嘛

再諗下
54單肯定破百萬
10個t團都做唔到

下隻成績都keep住咁好or更爆 咪仲開心

當年出道首周得8千幾銷量
cu4萬幾
係tt一野飛上去 9萬以上
之後就一直keep 10萬up

3個啫
日單有3x萬

三年前初出道咩成績

係集氣姐

睇我上面 答左

老實講依家kpop個環境都唔係咁好景啦 初出道算係咁架啦

除左仁美，其餘3個各type都有，要埋仁美就type D

unnie錢渣nice body

琴日睇完 應該係nicebody頂住櫻花所以佢哋攬得唔夠貼 最後先至唔夠位企

其實我是但一個都得，都係買一隻抽下

乃木坂40人22單已經赢akb 3xx人

櫻:貼極都唔埋 係都頂住我

我買櫻花面通常B中真子

想攬

wow

真子

嗰一下個表情
櫻:實物果然唔同

D奶粉海報多到唔知點處理好

所以比黎無意義
天外有天

想搵返幾個po前個投票睇

我3款加埋過百張

早知叫你比張我啦, 我想要打橫果張.

又學人帶帽

Wow

t團隻碟聽落唔差既, 不過都係我地隻碟好聽D

睇完好想去一次簽售
但我唔識日文

我唔敢痴
點算好 但呢家唔痴 之後更加唔會

元英啲閪面真係越睇越正

識韓文就得佢叫你唔洗就佢

又有新咩

矮2？

用普通話讀下

依家少左好多啦
改善左好多
我覺得佢笑得幾好睇吖

櫻花
強國d花名

普通話渣 矮兒？

今次送奶粉海報, 下次係咪送櫻花 再之後就...

貝雷帽巧正

都係唔明

矮子王第二名

嘩屌

今次係centre endition

我好中意佢啲閪面gif

強國叫佢地做矮子王 櫻花final第2位
所以叫矮2

下次仲唔係櫻花C?

任佢up 可能下次係主唱edition

Yes or有無咩版先中tzuyu?

痴線 好撚7個名

依個名同大豬蹄子一樣咁難捉摸

我仲讀咗幾次支語矮2 load唔到
仲諗屌乜我啲普通話咁撚差咩

蝗名真係柒過人
我以為矮子王係149.9

冇 都話90張random 5張

好心就唔好改埋啲咁嘅花名啦

你？

原來佢仲有update
之前佢up過一次就收咗皮
我仲特登問點解係特登#OMYIZ
係咪雙主打會係OMY

我都以為係Nako

講緊矮2

係好撚hea
矮子王 一早知
但矮2真係 佢地叫番宮小亮冇柒得咁誇張

所以
奶係矮1
櫻係矮2
油 矮3
娜 矮4
膠 矮5
奈 矮6
權 矮7
純 矮8
仁 矮9
彩 矮10
珉 矮11
燕 矮12

柒到唔敢睇

日本國舊名 倭寇，所以咁叫（好似係）

打左個冷震

準備入fs

見你蛙囉

南南 南南 我地支持你

大戶人家

真係好核突囉個名
btw佢哋叫其他人係叫咩名
好似我哋嘅權F娜B清鈍

等repo

係純 你錯左好耐

會同油B講咩

我會直播燒咗你簽名

買完！

我冇錯
清鈍出自佢跳中意我未嘅時候開頭個轉手圈得佢一個唔郁

咁激進會唔會比人blacklist

慰安油

其實係咪冇咩人知佢嗰到冇郁

你尋日走音呀?

ok

比返婓巴條片佢睇

佢都聽唔明你講咩架啦
我會講食屎啦你

戰地記者

矮柒

你喊唔出眼淚呀？

一定會啦

可以試下喺佢面前唱 噢耶~

代表一眾連燈仔屌7油b

佢哋係真fan定假fan
咁嘅名都講得出口

難分真與假

呢到都難分啦

話nako都算 佢真係矮嘛
奶粉同膠真就慘

人面多險詐

係 以你既資質 係油面前唱比佢執兩執 好快做歌手

有無人夾錢買娜B月歷

手卷絲屌打油b

estrella嗰個?
有諗過買唔買

唉 屌掛住講 過撚哂站去撚左深水埗

南南 南南 我地支持你
有冇叫人幫你影合照？

油王南南

等你repo

一下完爆裴巴 2x隻紀錄 ？

梗係啦
佢係入fs
我只係抽卡

入簽名會50隻+是常識吧?!

你個名叫椰奶

椰佢老味

多謝巴打張彩燕卡

頭先忍唔住loop翻油B走音嗰度
越聽越正

到手

聽出耳油

等睇repo

蝗好核突嘅花名list
蝗全團通用:矮X (X係排名)
元英: ZBB 元英 白眼女人
櫻:小亮 大豬蹄子
娜B:椰奶
真真:安弟弟
NAKO:
權F:
清鈍:
肥妹:
彩元:
蛙蛙:
彩燕:

Where？

如果我有緣去fs
實玩返相機

小亮未至於好核突嘅

我會買你啲拍

考慮下要買走啲咩器官先

係我錯
應該講到明係個別名好核突

係呀。 不過D贈品仲吸引過月曆本身

業餘水軍都不如
想玩返姐
有錢嘅話

啱啱出預告 佢哋去mnet唔通係送嘢食俾安俊英

落親都窮3代
點搞呀

冇留意有咩贈品

再同你地講
呢啲先叫畫

nako 拿高 拿鍋好奇怪花名

Zbb諗起禾珠

我是咪嚇親隔離啲人

蝗好核突(個別)嘅花名list
蝗全團通用:矮X (X係排名)
元英: ZBB 元英 白眼女人
櫻:小亮 大豬蹄子
娜B:椰奶
真真:安弟弟
NAKO: 拿高 拿鍋
權F:
清鈍:
肥妹:
彩元:
蛙蛙:
彩燕:

a3 poster 小卡 3d小卡 襟章

整個鹹梅子飯團俾佢就岩

點解咁講
你又做咗啲乜
btw你笑笑咁對無部電話應該先會嚇親隔離啲人

柔理 :肉粒
難聽過粗口

幾錢

wfc橙色肉粒

曹浣熊

咁都引到櫻畫畫

165$加運費

抵喎

係國際運?
但係真係買咗我都唔會開出嚟用

nako: ？？？？？

有冇站出貼紙

仲有

步驟幾清楚

好似係琴日打歌

有畫作,張MEMO爛鬼紙先值錢

Post ar

我宣布，係櫻花面前
咩達哥個d都係垃圾

唔明咩位嚇親隔離啲人

無嘢啦

聽親都想笑

係咪確定左兩年半utube唔俾用
想睇佢打機

係 我whstapp問下佢先

宜家即刻開奶粉sts黎睇然後同隔離講 呢個14歲嘅妹妹仔身材好jeng 然後你就會知道答案

聽緊廣播
應該有得用
不過似係半年一次更新

睇完呢個彩元先至應該係主唱

佢講緊嘅隔離post唔係twice post咩
我去望咗眼唔覺有咩問題喎

我以爲係真係坐隔離啲人

嘈狗俾咩做主唱

彩元>=權f>油b

我覺得依條片可以bin到解散

佢問過AKS肯至係囉,可能又係要番日本一日半日即拍

佢應該黎緊會仲多笑料 可以慢慢bin

仲有893日

我本身都好嚇人 上次交收都嚇親非巴

學狗竹咁

最好有個花名叫曹愛國

我想講正常人如果突然有人叫你個名都會嚇親

權F

聽完廣播
櫻花係咁話同清純一樣廢
我就知我無娶錯老婆

燕B

櫻花扎辮

人地淨係識用line

南巴可以見到扎辮既櫻花

幾時先有mail

還拖

要谷先有臉豬

奶大到

啱啱先發現
走音嗰到唔洗mr removed都好清楚聽到

一條裙咁紙紮feel咁

彩櫻
佢兩個終於FS坐隔離

Momo mina?

我最期待既畫面 終於出現啦.jpg

留名等睇南南巴嘅repo

拖手

肥hi過去，洗腳的傷心忘不了

FUCK！邊個cap我図

權F做乜
第二張仲唔係強迫權F做鴨

你又做乜

一生巴好樣衰
比人踢爆

心形手嗰到啲回憶返曬嚟

好可愛

新飯留名
聽講izone入面有個音色流氓
係邊個

柔b

一定係娜B
娜B啲rap聽上癮

有高清圖易d認樣

必須聽下完美既音色

屌你preview都話高清係咪J油BJ太多J到眼花啊

講真有乜所謂，cap咪cap,
搞下氣氛扮嬲扮下尷尬當推post
我遲早都認到曬

如果可以嘅話我會叫清純就咁企喺到…
佢會係一個成功嘅花瓶

其實我覺得T團啲人都叫易認

唔叫高清你班人又點會開張圖

佢係音色恐怖分子

諗多咗
都係覺得樣衰
其實佢集十二家大成成難好樣衰得嘅去邊嘅
主要係佢格衰連埋個人都覺得佢樣衰

doctor櫻

有時都覺得油b好慘 個底咁差
唔知執到而家呢個look用咗幾多手術同心機

尾尾 Interview BOMB 12月刊

我冇點開
我係裝咗extension一隻mouse過去就會自動放大張圖
我都係之前先發現原來唔洗點開就可以睇到張圖

2X歳開始就要成日都入返去重做

MIru IG

岩岩落堂，依家仲有人係信和？

唔係掛

一生巴都已經走咗
你too late

係twitter 見到
個下巴又尖左

後面個女飯把聲 sakura!! kawaii!!

師傅佢哋啲樣差好遠喎

睇得耐韓團 T團叫易認

你班友......

#咦？#娜b？

[893]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(227) 瘋狂FS瘋狂拍CF瘋狂拍綜藝唔該

1.相呀(蛙)

2. 今日音中停播

3. 安狗狗

4. 清純

5. 中油B

6. 櫻真係電死人

那位還活著嗎

7. 重複: NO WAY MAN AUDITION

8. 佳恩長頸鹿

9. 櫻與姜醬

10. 彩元HD相

11. 友帖fromis_9代表 小智首次入場幫手支持

PD48 PO 表示歡迎

12. 清純
[/quote]
MORE:

13. 小智巴打中NAKO放送卡?

14. 元英

15. 奈子

16. 娜B

17.

18. 吹奏P社

19. HI醬與油B

20.

21. 肥HI

22. 鍍我 高真 火蛙 海率

23. 尋日FS相

24. 音中REPO

25. Q. Member you want to bring to the theme park

1) Yujin who never rests and plays
2) Bluffing Yena who can't ride scary rides but says she rides them well

3) Yuri who screams in a high pitch even when riding rollercoasters
✔️Minju who's also no-jam (no fun)
5) Kwangbae* (Hyewon) who goes to the theme park to eat

*When Kang-chan was translated from Japanese to Korean in Papago it sometimes gives the result as 'Kwangbae'
cr.S2_KCW

鼻又假下巴又假都唔緊要
佢成個人由內到外都咁假先係問題
死症嚟完全救唔到
整嚟都晒氣

有冇人同我一樣越黎越鍾意奈子
以前我對櫻花奈子HI醬評價差唔多
唔知點解最近越黎越鍾意奈子

終於知道點解kbs唔比人youtube留comment

認到
但係唔記得叫咩…

個個都笑娜B

26. 奈：你好〜
我：你好〜奈子有丟什麼東西麼？
奈：？......沒有沒有
我：我找到帶過來了
（說的同時掏出了精靈翅膀和精靈棒）
奈：啊HHHH
（戴上後邊看著邊我問我她看起來怎麼樣我差點瘋了）
我：奈子是精靈啊ㅠㅠ因為奈子我心臟疼ㅠㅠ
奈：腎臟...？
我：心臟
奈：腎臟？
我：因為奈子太可愛了ㅠㅠ
我：啊，昨天不是和兩次見面了麼，說話了麼？
奈：沒有ㅠㅠㅠ（表情超級可惜）
我：怎麼辦啊太可惜了
奈：但是娜璉前輩先對我打招呼了，說了你好（日語的）
（說這句話的時候奈子表情是那種非常恍惚的表情ㅋㅋ邊抱著自己邊說的ㅠㅠㅠ奈子真是真實的一次ㅠㅠ）

本來便利貼是叫奈子排次序的結果只選了妖精奈子妖精糖糖
便利貼：金奈子Nak糖糖矢吹絲草黃豆粉（Kinako）

27. 尾哥

28.
Repo中饭投稿一則[好喜歡]
奈子如果去無人岛會带什麼呢？
A冰淇淋
B西瓜
C iPhone
D 我
奈子选了C

29.

30. 櫻

31. 權F大佬

32. 有關清純：
1. 一次最多食3個飽
2. 橋村炸雞
3. 濟洲島Vlive提到既二輪食左生魚片
（清純唔食海鮮）

附：清純係路邊Casting

33. 高朱

34.

35. unnie錢渣nice body

36. 櫻CAM

37. IG相

38. IZONE CHU 預告

39. 櫻D畫功

仲有:

40. 蝗花名LIST

41.

42. 吹奏彩燕

43. 笑死

44. 權F

45. doctor櫻

46. 尾尾 Interview BOMB 12月刊

47. 清純幾靚

48. MIRU

裴巴之後就靠你

頂…冇得J

五葉草最後嗰句

希望IZONE黎香港啦

再見

彈下彈下

彩燕歡呼聲好大

比IZONE知道佢地係日韓'港'女團

黎左都洗指意原價買

食牛啦

print埋#1嘅cap圖出嚟

因為搵唔到個比櫻花更好既女仔

如果，全部一樣嘅髪型，一樣嘅妝，唔出聲唔做動作，如果你係非T飯，你夠膽講你一眼認得曬?

依個冇得講架喎
首先我之前迷過T團
同埋佢哋啲樣係真係已經算易認
我之前AOA

韓國以外其他地方唔敢講
但係香港一定即時售罄

AOA 邊度難認？
yuna 惠晶？

今次班星坐係邊個位？

係韓國出道就冇得訓
係日本出道就每星期都有幾日笑住黎握手握全日

可能上一場見佢留到最後 所以likey

之前見過一張相
佢哋個妝好鬼似
角度又差唔多
搞咗好耐先認到

係日本佢都打機打到天光喇
黎韓國對少班毒撚9成時間
仲要成日有一堆大炮影相 喱d先係做星

真㗎？

眼鏡櫻醫生

一生巴應該接受唔到總選

作為新還是好嘅飯，都唔應該講仲認緊樣之類，會有點唔尊重又失禮，所以先無係果邊個post提

仲要係無臉男妝

好耐*

點解izone fansign唔俾櫈人坐

輕鬆坐係到簽個名釣下你
仲有禮物無限收
D飯又大部全都後生仔女黎
對D站鏡頭笑下，愈多站影就愈多人識
同時又吸到好多女飯欣賞自己
我諗佢都會覺得對比好大

買飛入mcountdown啦

剩係宜家表演係著gucci 已經差好遠

仲有冇人係信和爆緊碟

我最後係深水埗放低左錢

冇人 我都準備走啦

櫻花收到第2部switch?

唔太熟日本 但喺韓國做星搵嘅錢同埋贊助真係好誇張
同埋kpop塊餅到依家都仲係好大

但係練舞練到天光
不過睇得出佢地好享受

好靚

櫻花幫大家抬高抽中入fs既難度

收齊3部 12人齊齊玩

最大分別我覺得係多左年輕fans
同埋收到好多禮物

單係佢地咁細可以接觸唔同野見識多d野 已經
再辛苦都值 係自己鐘意再辛苦都值

要再等人貢獻啲mon比佢地

肥妹好想MET佢面

佢已經比人話豬鼻, 仲成日整豬嘴.

呢種idol模式對佢地黎講可能係more preferred
好好珍惜呢2年半

慘 點解日本冇人送 定唔比送話？ 唔記得akb制度係點

仆街 你講起mon 我個mon壞壞地 又要落番去睇mon

有限制金額 而且好似好難送

買個高清mon睇呀囡

2年半後返去日本又要對住禾珠

見櫻花講過自己想比全世界人識佢
呢個夢想佢而家都算開左個頭
都真係鄧佢開心
每日都係有新野接觸新野要學
個世界即時大左好多

右下角 瘀左一邊 好唔順眼

練多d舞 對出村之後幫助好大

仲有個參加pd開始就fd既人一齊出道
頂 又諗起奈子 娜榮

岩呀
終於出村

嘩，勁呀

但最後有冇咁多人

接圭絲手幫手出圖
但好似就快直路要收番慢D

181110奈子簽售會repo一則[愛你]

飯:啊真的超喜歡nako醬T_T
奈:謝謝(簽名ing給禮物)
飯:奈子啊這個…
奈:哦??!!
飯:這是和奈子的手機殼同款
奈:啊是的是的!
飯:還是在用那個手機殼嗎?
奈:是的現在還在用!
飯:哇~太好了(看箱子中)
奈:這是什麼呢?
飯: ?? (不明白提問)
奈: (摸箱子)這個這個
飯:啊!人偶!
奈:啊~人偶!謝謝~奈子宿舍床上(做了擺放的動作)
飯:真的嗎?謝謝T_T
奈: (看著brown)可愛(突然把人偶放在自己臉旁)
奈:和奈子長得像嗎?
飯: T_____T
飯:是的長得像T__T好可愛
奈:謝謝你
飯:奈子更可愛
奈:真的嗎? [便利貼提問–奈子的外貌pick?]奈: (沒有猶豫)珉週!
飯:啊珉週?
奈:是的真的~好漂亮! (看著旁邊的珉週)
飯:奈子~我會去這次的傷感列車握手會喔!奈:啊~真的嗎?
飯:本來買了很多奈子的握手券的T__T
奈:對不起~
飯:不是喇不是喇~
奈:什麼時候去過日本呢?
飯:這次是第一次!第一次去東京!
奈:啊~真的嗎?想去日本哪裡呢?
飯:福岡!!博多!!
奈: 👍

Q：櫻花覺得自己幾時最girl crush？
①煮野食
②舞台上
③幾時都係✅
④模仿Cheetah既時候

其實咁睇 韓國嗰邊係真係"造星" 起碼訓練、舞台造型好多嘢公司都會肯投資落去整靚佢(當然視乎咩公司 不過差極都算有限) 同埋會幫你set風格set人設 黑歷史負面新聞都會盡量壓住
但係日本就咩都靠自己 訓練又係 人設又係 慘起上嚟造型都局住不斷著一樣嘅衫 妝又係自己化咁滯

原來t post都有啲反智嘅人，真是痴鳩線

比起少時三姐妹，T團個個係唔同樣

個名單好吸引 除左內地歌手

睇黎綠團出年仲未有打算出國發展...

Alan walker

見到歐美個單都覺得冇可能啵

藍色果個咩嚟？
Duffy帽？

可唔可以cut內地歌手
其他每人唱兩首

imagine dragons

都冇諗住衝出村 求其啦 握手個班都係想睇可愛賣萌摸手咋嘛
個idol都輕鬆好多 係明星夢碎咁解

幾錢?

咦 又Lay 又EXO

淨係Rihana 我都會想去

Rihana

好奇一問，而家奈子同櫻碟邊個難爆到啲 買嘅話價位去到邊

我買加運費172

多番D彩燕圖

毒撚櫻曰: 認唔到女團係因為你唔了解佢地名+樣

樓上講得啱呀
櫻奈唔洗比啲呀叔呀伯摸手仔
已經爭好遠

我都好羨慕

我覺得Ariana grande都值得去睇，原裝side to side

肯定到時冇左一大半人

如果係計第一眼望落去呢？

老飯有時候比男團女飯更癡線

imagine dragons
ed sheeran

正常要靚樣就個個都第一眼望落去都唔會差太多
係平時我地d街外人 樣樣衰衰 先易認
好似miru話齋 靚既人面部冇乜特徵 所以咪第一眼都差唔多

一直向夢想進發
我嘅夢 係未開始已經結束左

有時最好既係仲要有一班共同進退既隊友
起碼JLINE係果邊都叫唔駛擔心適應唔到，或者玩唔埋既情況
而家見佢地癲癲得得，就算攰都係開心
都叫做就算離鄉別井咁追夢都唔會孤單先
身邊係戰友多於對手，唔駛玩心理戰都輕鬆好多

T團真係唔難
利申 初初睇snsd 允兒 Yuri 徐賢真係分唔到

敢問係咩

從來都沒有夢

同南南既repo一樣

第一眼
就等於考試打天才波 講天份

馬尾真係贏哂

今日佢地SET 衫冇夾過
點解有D私服FEEL

玩筆係會傳染

奈子個面真係肥左

暗黑彩元

所以臉肥都係會傳染

李佳恩X許允真 東亞專訪

來源：

勁快有人翻譯

沒有夢 那來有夢想
有啲人人生註定平凡
有啲註定與眾不同 安享於平凡過得快樂 足矣

第九味

宵夜加雪糕

呢家既我就係不甘平凡 但又未敢跳出個舒適圈 唔敢衝
過下過下 又一年

小心誤中1001

哇屌好彩我唔係中第九味
真係喊出嚟都似

我係個年